我想講...................

成個運動以嚟 加上728一戰 真係犧牲太多前線同勇武義士 而家已經拉咗182個義士 ...

咁83 84 係咪要勇？ 我覺得真係要諗下 唔係停止勇 而係啲人開始習慣啦 習慣出亂打習慣開槍有人受傷 長期來講究竟係一件咩事 前線勇武小一個就真係好小....
嚟緊再有被捕受傷 唔撚值得

我哋掟一舊轉出去都起碼掟死一個黑警 咁都叫值得D
推架火車出去 如果燒到佢地成隊狗自焚 都叫值得D
但而家一個訴求都冇落實過 狗都唔死隻 尋日就拉左49個手足 佢地點撚算啊！！！！

我真心問 83 84 係咪要睇下全民大罷後再作決定 睇下有冇稍後可行而有傷害性嘅方案

再者，發開夢都知，其實每次都好似例行公事咁樣，俾人地知道晒我哋幾時有遊行集會，咁佢一早就已經佈晒陣，好似728上環，我相信大家都認同係元氣大傷。
真係唔值得住。
不過
如果你地堅持要勇，我一定繼續企喺大家隔離同你地一齊發夢，但我地要玩突擊，要好大單嘅重擊，唔可以比班狗佈曬防咁樣打9我地

以下係我地要繼續做嘅嘢 咪撚比佢停

元朗件事 警黑勾結 葉虎
呢2個月嚟警察使用過分暴力
乜乜77都推去國際！
麻包袋！接放工
起狗同老婆仔女全家！禍必及家人
和理非請設底線
威脅停頓香港經濟大動脈
繼續升裝

可參考此巴po
讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

暫時諗到咁多，好眼訓！
我哋重整隊型再整裝待發啦屌 我愛大家

光復香港 時代革命
If we burn, the whole fking gov and popo burn with us

推